香港人加油！Facebook/Whatsapp 推爆佢！！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！